他朝成功立國 佢一定係國父！

黎明來到
要光復 這香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好笑咩

唔岩timing

ok 笑咗